[突發]今日有場香港直接打柒中共的運動，點解無人支持架？？

就係今日東亞男子足球錦標賽，甲甴習咁鐘意睇足球，就要佢係澳門睇住支那足球隊三戰全敗

點樣係辦公室都睇到？下面有方法幫你

【手機免費隨身睇直播】踏入尾聲，港隊迎來終極一戰，星期三下午3時15分對戰中國！雙方同樣兩戰兩敗，到底邊隊可以一嘗首勝滋味？即刻下載睇好波： ⚽

#有線新聞 #有線體育台 #香港 #中國 #日本 #南韓 #東亞足球錦標賽

一定要down app?

已下載
加油香港隊！
打死班乞丐喲！！

應該係

班乞兒呢期好興話人地個頭掂到佢地隻腳，大佬呀，佢地四隻 腳呀！

全民支持打柒支那狗

自推

推喱

facebook或者youtube既有線channel會唔會有

推 支持港隊

為咗佢 專登down

推

唔肯定，down左個app先

直接去左球場支持

多謝巴打

支持

之前香港開電視live有，google search 吧

Push

願贏波歸香港 集集

加油

支那狗好能矛

佢哋依家興踢頭

澳洲down唔到點算

會唔會比人打死？

VPN番香港IP??

一定支持，但希望大家平常心，唔想見到港隊一失利就成班踩港撚衝出嚟

此運動不同彼運動

直接上網開開電視個website都得

香港人加油

球員著返套甲好d喎

FanTV 都有直播

tui 香港人要支持

中國輸應該全隊打靶

現場既人記得等支國國歌播完到我地唱國歌

我知道大家好鍾意中國隊架
完場個陣千其唔好圍住佢地唔俾佢地走啊

勇武裝得唔得？

係，有線網上直播

拉，我哋好支持中國隊被打柒

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

你估中共容唔容許香港贏佢？

lm 食tg

港獨隊

你估中共容許香港人有五大訴求？

堅持才能看到希望，各線戰線全面開花啦

香港加油

係嘅。。。不過唔好忘記球證都係佢嘅人

場波係香港開電視個網度會有直播

行動

無睇開，d球員會唔會係藍然後特登輸嫁？

唔係想吹失敗主義

只係唔想大家太大期望

唔好忘記球證應該都係中共嘅人

呢d時勢分分鐘 出埋錢/要脅港隊 要港隊輸

願贏波歸香港

準備搜證打假波

push

多謝你

老實講 中國隊基本上就勁過香港隊 唔到我哋話贏唔贏 和到算係咁

直接係佢哋面前嗌光復中華消滅共匪有冇機

正

推推推

- - - - -
幫推聖誕行動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

小心支那狗 對日本都踢頭 對香港實更狼死

好緊張！但我想問，以共狗咁賤格既做事方式，有機會香港球員家人已被脅持！

推
大香港必勝

p

cls

不得了

港隊加油

香港金總終於接受網上會員申請啦

香港隊加油

Tui

打柒中共狗呀

Pish

老老柒柒 撐港隊都好 期望唔大 ...

係呀

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

賽果係點都好 永遠支持香港隊

撐撐撐

支持香港隊

Agger

最緊要安全
如果可以真係要戴定頭盔護墊踢

係呀，支那狗咬人無性

香港隊邊夠膽贏
贏左反更衣室打靶

有冇手足會去到現場

519重演

pish

唔好拎鞋底掂我地香港運動員個頭呀垃圾國足

齊睇波

推呀，咁重要嘅野點解咁少人講。唔係唔記得上次中國隊球品點差呀

推呀

踢波都要帶定黃色頭盔踢

你講到香港本身勁過支那咁

G持

睇下把柒咩, 等佢以為中國隊好受歡迎

輸贏都重要, 但命仔緊要d, 港隊加油萬事小心

願贏波歸香港

支那隊輸波 曱甴平：精神勝利然後更衣室又發生打鬥事件...

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

唔識踢波不過加油！

放心
好多三毛已經準備咁做去分化

打柒支那啦

港隊要先下手為強
班支那賤畜冇人性架
分分鐘踢完個個要輪椅走

和波已經叻叻豬

PS： 最好同佢地黎一場少林足球

巴打好波多謝

"有線"、"香港開電視" 都有直播，港隊加油

留名

直接帶士巴拉勇武

願贏波歸香港

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

香港加油!

網頁睇直播

支持香港隊

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

集氣

香港波圈係咪就中
會唔會打假波

香港球員大多數都係黃

係嘅話之前兩場就唔會0：0 逼和啦，差啲搞到其他國家出唔到線

港隊爭氣呀

唔係香港down唔到vpn 都搵唔到香港ser

香港加油！

唔好咁大期望住呢 一間輸波期望落差又一大堆人走出黎屌曬老母咁 目標和住先啦

佢之前話輸畀日本韓國都得就係唔可以輸比香港

77台有直播

有無裁判資料係咪支那派？

一睇就知打假波啦

Youtube 實有直播

唔睇波都會去支持

打自己友最叻

無睇開波但都會睇直播支持下

港隊

噓L爆佢

推
可以噓兩次支那歌

戴豬咀踢波輸硬喎

都幾肯定呢一場係踢人多過踢波架...

推推推

林奠落撚晒order要打假波比支那贏啦

香港隊勁揪

一定睇

曾志偉
打和

Pushh

港隊記得帶頭盔，對家鐘意踢人多過踢波。

推，打殘支那狗

支持港隊！

一陣響公司睇
擺明架啦
假都唔需要請!!!!

香港隊加油！！！

唔知

先下手為強

現場手足 唔該入左波同我一齊大嗌光復香港時代革命 我要全場都聽到！！

球證旁證係邊一度既人？

We are Hong Kong

唔需要

打7支那隊

平手都當勝利，香港加油

睇死今晚班生番又踢人

家陣人血饅頭食到連人血紋身都有！
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

tui

推
不過班支那狗一定輸波打人

推啊

港隊入面有幾多係真香港人？
而仲要係黃絲？
晒鳩氣啦，tag香港兩隻字就盲目支持？

輸左點算

香港隊反抗

香港隊報仇1

踢爆佢港隊加油

撐係撐佢代表香港出賽個身份啊on9

支持....

但呢刻心底怕一樣野 PK足總會唔會俾壓力球員

一定要打柒支那

和波都應該打人

打輸左出解放軍？

贏唔贏到都冇所謂
千祈唔好受傷 班支那人當功夫足球咁踢

利申先，一直冇留意足球

其實班球員藍定黃？

會唔會落order 唔俾贏
反正港隊都踢開假波

打佢老母

加油呀香港隊 低小心唔好比班支那狗打 佢地好仆街唔係打波係打人

而加有冇現場飛買？

Come on Hong Kong Let's go!!

開波前睇返港隊頭兩場精華

vs 南韓

vs 日本

贏 我陪你君臨天下
輸 我陪你東山再起

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

好有少林足球feel

希望港隊無事 撐警藍絲除外

踢波唔係問題
問題係支那人一定會踢人

反而希望香港隊小心啲，支那隊好撚茅，踢少林足球咁款

香港要贏呀

香港！！香港！！！

之後又傷害蝗國友情
輸波又賴地硬

轉頭魔鬼隊出黎踢人

lm

+1 正路中国嬴 中共打壓港足好耐

和到當嬴啦 中共用好多資源搞足球 點知要搵港隊自 high

possible ar

+1 港足資源遠不及鄰国

正呀

輸2球或以下我都當和 打和當嬴
国足高港足成班波 14億 vs 700萬

落山道天橋底一齊睇！！！ （Kong u b2 exit )

去呀 香港隊

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

忍一忍 down個app姐

一齊撐香港

五大訴求

youtube直播

決一不可

聽晚見

香港人反抗

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

去到國歌果度要唱榮光！

開波了

好緊張

香港 0 : 1 中國

屌 輸緊一粒 打羸佢

贏啊 香港

香港加油
打爆對家

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

吉祥？
有冇旺財

而家幾比幾？

Pray for the China players.

If HK wins, all the China players will be executed!

Head kick

岩岩睇0：1依家點

都係0:1中

頂撚住反cup

球證而家已經FAT FAT

We are the Hong Kong boys~

好撚on9
支那入咗1球就興奮到以為拎咗世界杯
笑撚死我

唔洗包尾就當贏

中國香港隊,點贏中國中國隊呢又?

Sir 返工都睇波